笑撚左，一個popo msg已經一班人係到洗版

根本唔洗5毛做野

仲有人開緊post

咪以為今次輸撚左仲可以翻身咁on9啦

你咪又係開埋一份

我屌 佢地係咪弱智 自己嚇自己
以前咪試過sd msg